頭先問條友佢架車賣幾錢，條撚樣竟然話唔賣

頭先去油站幫我架寶馬入油個陣見到有個鄉下仔幫佢架mustang入油，車上面仲有隻狗咁見架車幾靚咪問佢架車賣幾錢
啊點知我用中文問條友竟然用英文答it’s not for sale
咁我咪用英文答返佢everything has got a price囉
屌佢老母竟然答我not this one bitch
唔賣架車都算仲要咁撚串，佢老尾佢老幾啊
陣間摌上佢屋企搵佢隻狗祭旗

係咪未來戰士劇情?

鉛筆戰士都唔識？

一直強化一直爽?

唔係

巴打 我勸你都係快啲走佬

Am i too soon?

帶多個膠袋搵你老豆
嘔完可以唔使抹返

Neo 你都夠膽搞

唔殺佢隻狗會有隱藏結局

係咪開錯台？汽車台

講真 巴打 你等陣雞姦佢都好 都唔好搞佢隻狗

鎖好門窗先瞓

你條死Mk

我有血印 要唔要?

啱啱係油站都撞到個癲嘅

你老竇多得你唔少

做乜搞人隻狗
祝你 RAP🙏🏻